大家點睇出路

提一提,請你睇完先屌

1. 大家有冇睇個無間道?
我見大家好似O 記出鬼+砌生豬肉 好. 其實你見o記係前線你就明啦!
佢地不嬲都係做呢D

好多時我見大家黑衫頭盔出街 真係好能洋,你唔怕便衣? 我林O記實有你地D 料.
成12點返屋企會落單架? 唔搵多幾個朋友接? D黑警黑社會實找上你.你估你係李小龍
睇完先屌

2. share 下啦

我好鍾意睇'71 . (71暴亂夜) , 講北愛共和軍與英國暴亂. 其實依家好似香港
佢可能幫到勇武, 文宣,和理非林下依家可以點做先好

3. 知己知彼 百戰百勝
大陸唔出公安好內, 共產黨係出國安, 特警,黑社會, 潮陽大媽.

你捉唔灑鬼的.除非你捉灑所有共產黨黨員
你只能做好自己,813罷明用愛字頭挑起你地情緒...中計啦...前線真係要拉一拉住D手捉,唔係只用口....建議係件衫上寫冷靜d互相提醒

4.大家要睇下人民日報(一路睇一路屌), 因為阿爺似終有解放軍. 你無可能打得過
要知所進退,到時唔係送頭係送葬

5. 林下有冇可能818 有300 萬人上街仲好

6. 支爆
有冇睇過V煞?

中國人似乎都有D腦

死都不割蓆
818一定支持 但唔好送頭啊

自推

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

推

自推要大家睇到